有時覺得，無論自己做咩d女都唔當自己一回事

就算有錢
有事業有成就
都係吼呢d
到自己一無所有
真係咩都唔係
不過又可以點
情願咁
情願d女真心睇自己唔起
好過扮野
情願嫌棄
情願不屑同自己講野
望一眼都好似非禮咁
好過千依百順
但心裏面恥笑你
其實我係知
眼神係睇得出
d女每次不經意輕佻笑一聲
自己個心就痛一下
其實所有野都看在眼裏
唯有自己行開
合埋眼
冷靜過後又再做人

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

不要看現實，不要看別人，不要看自己，因為這三件事也讓我傷心